公屋仔係咪唔會同好過佢地既人一齊

朋友如是 女朋友如是 總之就覺得比下去

覺得自卑

儅房係咪要跳樓

都唔係既

係 太窮啦

住公屋慳好多錢, 論生活質素未必差過格硬供私樓既人, 有D人每個月供完樓都冇咩錢剩

屌你都廢鳩事，未供過樓就收皮啦